點解矛頭向住呂麗瑤？

唔理件事真定假，佢將自己既經歷講出黎，教練比人起底比人屌，係以往道德價值觀造成呢d未審先判既人。到依家，屌d未審先判既人成為新道德觀，新光環，個個都企道德高地，好威好有自己獨特見解。然後，呂麗瑤唔知點解代表左個班未審先判既愚民，錯既變左係佢，瞬間成為連登欺凌對象，以<麗瑤>做主題，特登食字既post，正評高企，不斷上熱門，呢到有幾低質，顯而易見。我想問，其實你地知唔知你地都係個班未審先判既一份子？

「呂麗瑤有幾濫，成個田徑界都知」，呢d野你地班連登仔究竟點證實翻黎？唔知算唔算未審先判？

唔算

咁都有打手

除左跟風，你有咩原因點解話唔算？

無知既人其實好可怕，當一班無知既人集合嗰陣，你覺得會㸃

大家咁話

如果有人同你老闆講，你強姦左佢，查都未查就炒你，你會點？

咁連登仔都有錯，性侵還性侵，濫還濫，兩樣咁黎，濫都可以比人性侵嘅

唔通你走去強姦隻雞就無罪咩？有罪就要受到法律制裁，個官一日未判都係叫嫌疑犯啦

唔理真定假？你係咪弱智架
如果件事係假，你講果堆野係咩？

等呂小姐告哂全香港男人性侵佢

如果你假設左你係比人屈，咁屈人個個緊係錯
依家兩邊你都證明唔到對錯，錯既係個老細，但同老細講個個變左你地欺凌娛樂既對象

條女又係醒既
如果件事係真，可能覺得咁多年前未必砌得入就講比大家知，等大家網絡公審個教練，結果身敗明裂
如果件事係假既，個教練一樣身敗名裂，冇得輸

屌佢老母隻臭雞9up幾句又唔合作

志在搞到人地冇左份工 一日唔報警 一日唔講真相

咁教練事實就係冇罪 一個冇罪既人比人搞到冇左份工

矛頭唔向隻臭雞應該向邊個度

你咁樣各打50大板 好似眾人皆醉咁樣又好有獨特見解？？

而家有3個人因為個事主發聲無左份工
有2個係無辜的
想問下條數點計？

收左幾錢？

屌d未審先判既人係一個正常公民既理性行為

不過我都覺得樓主有d岩 宜家要屌既應該係女權主義 而唔係淨係企最出個條友

其實唔係呢單野，我真係唔識佢
原諒我無知吧！主！

1日內fb多左8000likes
仲勁過pewdiepaw

屌你 拎隻垃圾臭雞同pewdiepaw比
無L野呀

連登有班契弟係咁

對唔住

咁都唔明，如果你覺得上面個句係誣衊，係有問題，咁你都必須要覺得個女運動員係誣衊緊個教練
成件事係玩平衡，玩公平，唔係玩爭取光環
佢講完，又唔報警/協助調查
連登講完，所以都唔會報警/協助調查
你就永遠企係光環個一邊，唔明咩係冷靜客觀分析，睇案件同指控最緊要係睇事實同證據。佢無事實同證據交比警察查，連登仔話佢係濫，都係無比警察查，點解你信佢比人性侵，但唔信佢濫?
根本係以子之矛攻以子之盾。你自己都答唔到.....如果你要諗 佢無必要無啦啦屈人，咁都請你諗埋，連登無必要屈佢
諗野要多角度，換下頂帽，睇野立體啲
呢件事唔係討論非禮係岩定錯，非禮強姦一定係錯，但係我地要討論如何理性咁睇指控，指控有無根據，當大家都無根據時，點解你buy一方，又唔buy另一方

教練已經被處決，被處決了。。。。最搞笑，教練究竟是誰都未知，教練有冇做過又未知。

搞成咁麗瑤難辭其咎（故意唔與警方合作），你話佢可唔可以咩事都應該冇，就當冇事發生過

教練都可以俾人咁對待，呢樣嘢唔需要證實

只希望你哋鼓掌

好可怕

教練就係色魔，完

件事係真既咪堂堂正正擺上法庭講囉
又唔合作 淨係識擺上facebook嗡做乜

如果佢講完出黎，大家讚完佢勇敢，然後社會開始關注呢個問題，咁佢會係英雄
但情況係，佢出完video，12小時內個疑犯一無所有，呢d唔是未審先判，要留意個疑犯係未被拘捕，所以佢連疑犯都未係已經一無所有。公平咩？
我覺得犯左錯要承擔責任，但前提係公平既審判，係法庭既審判唔係坊間既審判。
如果你覺得咁係可以接受既，可以即炒馬道立，叫DOJ開個fb俾全港人投票睇下有冇罪未算囉
你呢d人一方面不恥大陸搞香港司法制度，一方面自己矮化個司法制度

樓主拎光環失敗

其實真係畀連登小學雞啲 logic 笑撚死

佢地一方面話受害人無證據之下 唔應該公開件事 乜柒乜柒
但明明人地只係用 fb 講自己經歷, 又無指名道姓, 個目的好簡單, 只係希望同類事件既人可以勇敢發聲。 就係咁啫。 好難明佢既心意咩 ?

再嚟就係 咩未審先判
仲 on 9 喎, 明明無指名道姓, 係啲人自己起底, 走去追訪嫌疑人士, 點解最終係受害人被人鬧 ? 班咁撚正義既連登小學雞唔走去 屌亂咁做判官 亂咁追訪嫌疑人士 既嗰班記者 ?

最後就係, 有堆 on 9 話, 「有證據先可以話自己係受害人」
依個世界級 logic 真係睇到眼到突撚埋。

連登 ? 得啖笑啦

呂鬥士肯話俾我哋知色魔的真正身份未？我哋紮哂馬嫁啦

你講到條女冇問題咁 嗱就當佢講既野係真 真係勇敢企出黎 想人地關注兒童性罪行啦 警方主動幫手又拒絕？佢講完出黎去到證明果刻又縮沙 懷疑佢有咩問題 仲要佢講完出黎係對人造成好大影響

連登班小學雞 我明佢地用意,
一見到女人就起槓話人地係公廁
一覺得女人指控 就話人地一定係老屈
一見到受害人講少少歷就話人地扮可憐搏同情
仲有堆 ON 9 覺得 自己講被人性侵 係可以上到位既添

全撚部咪又係偏見
都唔明佢地憑咩咁撚厚面皮話無證據下唔應該屈人

有上開連登 , 睇過每日幾個抹黑港女既 post , 都知依度班人真係得撚啖笑

到底明唔明，矛頭根本唔係指向女事主
而係指向啲盲目撐女事主，盲目反教練嘅道德撚

女事主又要講又要唔同警方合作，
令成件事根本充滿疑點。但就成班白痴盲目屌教練撐事主

你話呀 ? 屌你老母自己睇下連登仔講咩先啦
一個 POST 話佢係體育系公廁
一堆人話佢想上位
過半人話佢老屈 呀

你班撚樣 繼續扮自己係正義囉, 無恥到連你地自己口臭都聞唔撚到呀 ?

你老母就係雞 完

呂鬥士幾時話俾大家知教練係邊個啊，連登百萬大軍已經準備好，隨時可以出擊！

樓豬一定係臭雞 所以同病相憐

其實有冇咁撚難明呀 ?

屌你地老味呢

正如, 一班抗共狗黨人士
佢地明知無可能抗共成功, 但點解仲要發聲出書呀 ?
就係想傳遞個訊息, 盡量話畀多啲既人聽 共狗黨唔係好人

佢將件事收埋左咁耐先講, 好明顯知自己唔夠證據去入佢罪, 但受到外國同類事件名人既發聲打動到自己, 要將件事講出嚟 , 要自己面對依件事呀

柒頭, 明唔撚明呀 ?

佢作為受害人 , 重點係放喺 傳遞個訊息希望其他同類受害人要勇於出嚟面對依件事呀 , 人地根本無將個重點放喺 成唔成功入到施害者既罪

再講多最後一次

佢作為受害人 , 重點係放喺 「傳遞個訊息出去 希望其他同類受害人要勇於出嚟面對依件事呀, 唔好啞忍 唔好逃避」 , 佢作為受害人, 佢喺 FB 出個 POST , 的確係做到一件佢依一刻想做既事

佢作為受害人 根本無打算將個重點放喺 成唔成功入到施害者既罪
因為佢自知 時間隔得太耐 入到罪既機會好細
但佢依幾日沉默, 應該係對同唔同黑警助查依件事 有詳細既思考

但你班撚樣就捉錯用神, 走去抹黑受害人

首先，共產黨是一個進步無私的執政黨，為左中華民族的偉大復興而努力。

其次，教練是否施害者，唔能夠咁樣單方面確認，因為色魔是一個很嚴重的指控，咩叫冇將入唔入到罪作為重點？咁教練咪好慘

大佬你用下你個豬腦諗下自己講撚左D咩野先啦 佢中學教練可以有幾多個呀 佢六年黎得果一個 同開左名有咩分別呀？係啦係啦 條女好想引起公眾關注 鼓勵D人勇敢發聲啦 引起完咁大迴響啦 一D證據都冇 即係係到9up 大佬冇充分證據我唔會屌鳩你啦 但你連協助警方調查都唔肯 咁值唔值得懷疑？同埋你唔好講到係fb開post就講乜都得 可以唔撚洗理後果先得架 佢依家係個好嚴重既指控 亦到對當時人造成好大影響 樓主講既野都叫有討論空間 你條傻仔就係到扮撚哂有logic

其實你依啲垃圾 , 偏見偏撚到 已經假定 受害人係老屈人地 已經假定個教練係某一位人 已經假定 受害人係 9 up

你自己假定左咁撚多野 , 仲好意思話自己識討論

好心你就縮返你老母個臭西發育下個腦先啦

仲有, 點解你老母個西係臭 ? 因為都係你假定架囉

你都假定左受害人一定係受害人

呂麗瑤係咪背後收咗錢出黎帶風向

無罪推論呀屌你老母

因為佢的#metoo 3個人無左份工 受影響既係3個家 當中2個家庭係完全無辜
想問下受害人係唔係完全無問題???

咁佢有冇諗過自己講句野，會有咩後果？依家個情況係有人企出嚟，但講完就算，唔行正規途徑。最後呢，無論個教練有做冇做都冇得翻身。依個做法只係將問題解決方法訴諸於言語暴力同輿論。真係一個好既信息傳遞咩？今日走出一個呂麗瑤，聽日又走出一個xxx，然後個個就淨係講自己俾人點點點，但就冇人去報警，咁會變成點？

造謠者當然唔敢出庭

根本冇打算將重點放係成唔成功入罪

樓豬柒到捐返落個窿入面

拎光環拎同情

你偏見

屌你老味你知唔知咩叫假定 定你閱讀理解係零分呀 你老母生你出黎俾哂手手腳腳你點解就係冇俾個腦俾你？我邊有假定佢講既野係假呀 我講緊佢講緊D咁嚴重既指控 連協助調查都唔撚肯 咁咪即係9up 大佬9up唔係=假 但至少唔會令到人合理咁相信佢講既野 我話你無腦就唔係9up啦 你講緊既野已經證明緊你有幾無腦

你蝦女人

翻你老母塊閪皮

睇完第一句 已經唔洗再睇落去

唔理真定假 你都講得出

明明成件事好簡單
女方想追究就報警
唔想追究就唔撚好fb打一堆野出黎
之後仲話會勾起傷心回憶而唔報警
條女而家咁做就係賤係仆街
無話錯到

條女高招啊，企左係道德珠峰。

on9

咁唔撚鍾意你又上連登

暫時大家知道係: 一個有知名度嘅人, 係網上9up幾句, 令到其他人無咗份工

矛頭指向9upper, 一啲都唔難理解

#26 優美開始 • 10:12:13

識佢真人 佢係真係濫... x_x

樓主第一句係唔係on9架
咩叫做先唔理真定假

好撚驚有人，路過都比人話我性侵
你地班憨九九 厹公都唔撚識驚

咪戇鳩啦
喚醒關注性侵都唔會係咁嘅方法囉
公眾人物嚟㗎 打幾隻字幾大影響
你估係mk妹打段叫春文唔洗負責任呀

咁唔通其他人又可以上網9up
求其屈個人偷咗錢
然後話去關注盜竊問題咩

佢地又選擇性失明

你死啦，一陣道德撚又批鬥你啦

好撚驚有日，路過都比人話我性侵
你地班憨九九 厹公都唔撚識驚

條女點會無錯？
佢fb咁打出黎,佢都知第二朝實上報變體育界醜聞,但係佢唔報警,唔交代教練身份,任其他人尻估

呂鬥士仲勇敢到8年都同疑犯過生日

樓主覆完頭幾個就駁唔到
比人屌到深潛

成件事都係針對緊未審先判個問題。到底樓主明唔撚明？

岩呀，被人性侵要講出黎，唔好逃避，唔好啞忍，放上fb啦
個d咩報警，差人協助調查，使鬼咩

唔理真假

女權撚成日開口埋口話勇敢大撚哂
屈撚完人都可以因為驚同唔想舊事重提所以應該原諒

知唔知咩叫疑點利益歸於被告??

佢可以講經歷, 但唔能夠講到咁明
明到可以咁容易知道係邊個教練

條女識玩呀
就算假都告唔到佢 誹謗

其實連登真係好撚多on撚柒鳩冇腦既人上 冇腦但又以為自己好撚巴閉咁

衣啲咪係低端人口囉

樓主 我們到了

冇乜同理心 好鳩可悲

既然成件事係想鬧人未審先判, 咁請你地屌返未審先判嘅人, 唔係拎受害者來抽水

佢就咁係fb打段文？條女fb公開段文之前已經通知定學校,咁都無指明道姓？

如你俾人強姦完, 但係又冇證據, 想講出黎俾其他人知, 又要就住咩野可以講, 咩野唔可以講, 你會有咩感受?

講真, 好地地一個女仔做咩要屈人, 仲要屈咁大
擺明係教練做過D過份既野先會咁

咁俾你話強姦個個又咩感受？
宜家無證無據 你話你俾人姦就係啊？

個教練做過一d過份既野咁個女人就可以屈佢？
如果係咁你覺得你有立場指責出面屌個女仔既人？

無指明道性 但係篇文比哂足夠啲提示去影射當時人出嚟
警方幫佢去調查 佢又拒絕栛助
即是事實上受害人的行為係直接造成今次嫌疑人士被未審先判的主因

另外有關「有證據先可以話自己係受害人」
我唔知你段章取義有咩意思
根本主流意見都係希望受害人透過法庭去審判
在對雙方公平條件下去審判此案件
而唔係用「私刑」

你個人猜度話受害人個心意應該係點諗
只是屬於你個人缺乏根據的推測
而事實上只有當時人先會知
如果咁都叫logic 真係笑死人

好地地一個女仔做咩要屈人？咁法官無撚用啦！
男女平等何在呀？

咁樣通知學校叫唔叫未審先判？

細個都有書讀啦--性本善呀
何況一個十幾歲既少女壞得去邊

佢將自己既經歷講出黎，仲將教練搬出埋嚟網絡公審添

網絡公審不嬲係把雙刃刀
你可以揀第二樣武器用
而唔係斬到自己就賴把刀

但佢宜家20歲

巴打你所言甚是 極之有理

各位教練無需審判 即時入獄 為免一陣原來捉錯教練 總之所有做過呂麗瑤教練既 都要無左份工 入去坐左先 到查到真係唔關佢事先放返出黎啦

巴打 唔爭在講埋要罰個教練坐幾多碌啦 你意下如何?

班戇鳩仲成日用埋啲濕鳩比喻
咩如果你比人強奸會點
我唔會喺到戇鳩鳩搏同情
而係去報警囉